不如調轉，講下想ex同你講咩

雖然對身體唔好，但大家一齊ff下
好想佢同我講佢仲掛住我、仲鍾意我，
可以為我改變，會對我好，
想同返我一齊。

..... 好癲

只係想佢同我講聲對唔住

我想佢唔好同我講「大家唔適合」，我寧願佢講「我鍾意左佢，唔鍾意你了」

咩都唔想聽到佢講，以後咪喺我面前出現

得閒飲茶

我仲係好愛你

對唔住，我當時唔應該咁

想佢同我講聲goodbye

想佢講真正嘅分手原因
唔係一句我係鐘意你 但有壓力 我地都係分手啦

唔好走

對唔住 我以後會...... 求下你唔好走

面對面同我講返聲對唔住

我地大家再嘗試下 一齊努力啦

我地一齊翻啦

我再搵唔到一個好似你對我咁好既人
你係我心入面仍然有好重要既位置

我好憎你 我唔會原諒你

我想幫你含

簡單一句 我而家過得很好

已經好足夠

我想聽你說別喜歡她
你跟我 以後抱著回家

想ex講 我唔鐘意你啦

好過講咩仲鐘意但依家只想做返朋友，唔係你問題係我問題，你係個好好嘅人，唔值得你對我咁好

我有拖拍啦唔好掛住我

我選舉原諒

8年喇 我都想聽到你講呢句

無左你我都好寂寞
我地重頭黎過呀
脆弱既時候你就係我既鎮定劑

其實佢唔會，邊一個前度都唔會。
只有我好似寄生蟲咁苛求別人既溫暖。
無人係身邊陪自己就活得好頹廢，真係好無用。

講 我錯喇 我唔配做男人 我以後會做0仔俾人插菊花

唔想聽到佢把聲

生日快樂

好掛住你呀

我有真心過 祝福你

Sono così stupido da rompere con una bella donna

正係想佢同我講真話

想佢講
我搵到個新目標啦
下次撞到say返個hi啦
希望你都搵到屬於自己嘅幸福

可唔可以唔好一直放大我個缺點講 有陣時我都會做得好好 同埋係我最失落既時候 都需要人鼓勵 而唔係一直係咁踩落去 仲有 我依家仲係咪你男朋友

Gooo

想ex講 點解當初會揀我

我想佢認真咁講出真正想分手嘅原因，而唔係將責任推哂係我身上。

我有中意過你

對不起

點解要出現係我眼前 仲要拖住條新女

same

見到佢將所有責任推晒喺我身上
就不禁懷疑我咁多年黎係咪愛錯左人

真係
點解可以咁？其實我都好難受，搞到我都成日自責

如果有多張船飛，你可唔可以跟我走？

我哋不如重新黎過啦好唔好？我唔可以冇咗你 我好掛住你

我都類似咁⋯
分手前嗰2次嘈，佢都有提起佢嘅「新朋友」⋯

好想聽到呢句
我唔介意佢曾經做錯
若果佢後悔同我分開
開句聲我就會返黎

唔好覺得自己冇用
分左手起碼俾自己幾個月時間頹下

明知唔適合
就算一齊返都一定會再散
都仲好掛住佢
控制唔到

一段感情唔work雙方都有責任
唔需要自責 有反省過就夠
有啲人係好鍾意博同情
成世人總會遇到啲仆街

早排成日聽呢首，好中

其實你不愛我 才共我拉鋸拔河
凡事也不放過 盡全力摧毀我

誰又無辜 受苦
一起簽過婚約 死去也同赴
貧病我都分一半 怎麽你只誇張你苦

咁你都應該檢討下 除非係佢賤貪新鮮

係⋯佢話佢嘅辛苦遠比我多，話我唔明佢有幾辛苦。我知道我有錯，但可唔可以都諗下我？我無付出過咩？自問自己雖然條件唔好，但我都叫做陪佢捱過頹過，試問下，有幾多人肯咁同佢捱？可唔可以公平啲？雖然感情從來就唔公平

我明啊，只係總係控制唔到，好容易就轉牛角尖了

搵到同路人了
好希望我ex會知道我點諗，其實好憎佢，但我又會忍唔住諗住佢，好想一齊返。

呢首歌嘅歌詞，好似我同佢，聽咗好多好多次

我問係咪有第個嘅時候 答真話 都冷戰左成兩年 都遇左 點解仲要講大話 講大話 更令人難過

講咩都好啦
聽到佢把聲已經好好

係由幾時開始有第個

你好正

大力d

對唔住
我仲好掛住你
不如一齊返，比個機會我再對你好

發夢成日夢見ex講呢d野
可惜現實佢唔會再理我，even忘記左我呢個人
同新男朋友開開心心日日扑野

岩呀，佢往往都會話我地唔岩，轉個頭就有新女

對吾住，我好後悔

Hi 恭喜你畢業啦

你其實好愛我

我會永遠消失